有無人住元朗尚悅？可唔可以講下有咩優缺點？

完全抽唔到wsp, 尚悅聽講好好住，真唔真？

......

好天灑落雨淋
段練身體一流

係都溱泊

位置兩個都閪 係都揀平啲

😓

位於獨立元朗國，優點啦呱

正經post

蝶翠仲好

咪聽d AA 買溱柏啦
尚悅五分鐘行去雞地食野 , 十分鐘大馬路, 十五分鐘YOHO 已經比溱柏完勝
仲有自己巴士去元朗站

有＄一定買YOHO

Yoho貴咁多..

舊到呢....個積又西又冇露台

個問題係我冇＄

有矛人抽過濕地？

好似有大波MAN 加持呢個屋苑

我覺得幾好
大窗台明廁梗廚

要露台睇下原築
Sell hk

要坐車出去返工返學既就，朝早例塞，邨巴又爆，九巴又疏

咁即係點，講到咁誇唔使住喇

尚悦上網睇個個屌

尚悦邨

點解？

你想要買幾大先？

你7點幾黎望下就知咩叫絕望，坐車人多，行去西鐵/大馬路又要10幾分鐘，如果唔係點會跌得咁快。同埋入面聽普通話多過廣東話，你諗你

好多local 年青夫婦當時低價入手尚悅喎

缺點:出入都要拎visa好撚煩

用料極差。

你咪買囉

清做過呢個盤？講啲內幕黎聽聽

問下先姐..

尚悅好過癮 好多村屋喺入面

優點：鍛煉腳力 體力好左
可親身體驗落雨同太陽既自然氣息

晚上有３６０度環回立體引擎聲享受

食省好多錢，
附近無乜超市

申：住緊

準備好

好多小強 周圍都係小強屍體

屋細風景唔掂近高速公路

有幾户唔賣,有幾户移左民

唔肯賣，恆地直頭唔買
個幾間屋有私家路出.入

有私家路 咁最入嗰兩間 咪霸咗好多位？

第時去香港做嘢記得申請working visa
btw同支國好似免簽互聯互通
流浮山直達南山區

蝶翠無露台？

多狗保護

下下都要行10分鐘 先出得番去
真係幾抗拒

每日都要擔心架 shuttle

我家姐一家住緊
佢慶幸d 村屋有幾戶唔賣

所以佢個景變左望山

優點:
-真正窮人恩物600樓下可以買到兩房
-3房比其他屋苑既3房平
-管理費唔太貴，我家姐話3.2
-會所勁靚
-有幾座個景個都係望山，全靠有幾間村屋唔賣，唔係實變樓望樓

缺點:
-位置差，離西鐵偏遠
行雞地買野要10分鐘，行西鐵站要20分鐘
有時撘shuttle bus會耐過行路
-樓宇外觀極殘，7年樓齡搞到勁似20年樓齡
-用料差，垃圾側呢d全世界公認
-三房預左個價升唔起
-由於窮人恩物，好多平民都買得起，所以住戶質素同樣差

雖然元朗區新樓黎講，尚悅質素的確欠佳
但相比起垃圾 日出康城(呢個直頭偷工減料) 同埋 其他港島區樓，尚悅算不錯了
話佢差果d多數都係真 有錢佬
你窮冇筆直又想上車又要兩房
屌你老味咁就唔好要求咁撚多
尚悅差極都仲住得人，放心

至少呢個post冇上榜

差極都差唔過又貴又多暗病既日出康城

下?
尚悅唔洗過馬路 ，格離就有 超市 同 7仔喎

可以留意下Yoho Town
我有fd今年年中六球頭都入到兩房

買朗屏果邊好過啦

去雞地同街市都算方便，行5-10min
不過全程日曬雨淋

師兄，有冇打算換 雍翠

首選 朗庭園
原築 同 溱柏 都唔錯，但Location 就坐shuttle bus實室死，仲衰過行路

不過最重要睇你邊到返工
元朗區返工一定朗屏果邊好